「奇想」點解唔圍班建制派嘅屋企

如題：等佢出唔到黎開會，又可分散警力🤔